要令阻膠消失,得一個方法, 就係以選票威脅嚇撚到佢鳩都縮埋,再唔係就....

事前威脅：
今日至到選舉開始, 有一個阻膠出現, 激進派集體將選票射落海

防臥底＋當場威脅：
全世界除佢口罩影佢大頭

事後威脅：
放上網絡等全世界知道放過殺人兇手既佢有幾冷血